De dag van de begrafenis arriveerde en de in het zwart geklede menigte van vrienden en buren, zachtaardig en eenvoudig, volgden de oude hertog tot zijn laatste rustplaats in het enorme marmeren gewelf in de crypte van Belfayre kerk.
